唔好再對班狗有仁慈之心，特別係速龍

任何落單狗仔，圍綁、拆Gear影相

佢地已經冇左人性，特別係班速龍
如果仲係死守心軟，只會不斷送頭

旦凡有狗仔落單，不要放過

推

速龍公公

滅得一個得一個

Pish